<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<resources>
  <datetoday year="2016" Month="05" MunthName="Апреля" day="08">
    <WhatDayToday>День желтой лошади. Стихия - дерево, 1 белый мэнгэ.</WhatDayToday>
    <GoodDay>День благоприятен для производства товаров, меновой торговли, обучения астрологии, чтения книг, духовного самоусовершенствования, установления дружеских отношений с соседом, совершения полезных личных дел, усмирения врага, созыва собрания, поиска спутника, принятия клятвы, ношения украшения, посадки деревьев, отметки участка земли и закладки фундамента дома.</GoodDay>
    <BadDoDay>Воспрещается  отправлять малолетних детей в другое место, рубить деревья, ломать ветки, кусты, учинять ссору, приводить невесту в дом, продажа скота и лошадей, стрижка волос.</BadDoDay>
    <WhatNeedDo></WhatNeedDo>
    <WhatDatsanDoToday>В этот день в дацане «Гандан» (Стрелка) проводятся хуралы: «Лхамо, Жамсаран» – с 9 часов утра, «Табан харюулга» – 14.00.</WhatDatsanDoToday>
  </datetoday>
  <datetoday year="2016" Month="05" MunthName="Апреля" day="09">
    <WhatDayToday>День желтоватой овцы. Стихия - воздух, 9 красных мэнгэ.</WhatDayToday>
    <GoodDay>День благоприятен для совершения благодетелей, обучения грамоте, чтения книг, занятий научным трудом, интеллектуального и духовного самоусовершенствования, овладения искусствам и мастерству  мужчин, отправления в дальнюю дорогу, изготовления лекарства и начала приема лечебных процедур, решения проблем в городских ведомствах, выдачи на сторону имущества и скота, возвращения долга, усмирения пьяных и душевнобольных.</GoodDay>
    <BadDoDay>Воспрещается принятие клятвы, созыв собрания, совершение военных действий, ведение конкретных дел, привод невесты в дом, стрижка волос.</BadDoDay>
    <WhatNeedDo></WhatNeedDo>
    <WhatDatsanDoToday>В этот день в дацане «Гандан» (Стрелка) проводятся хуралы: «Лхамо, Жамсаран» – с 9 часов утра, «Мандал Шива» – 14.00.</WhatDatsanDoToday>
  
</datetoday>
  <datetoday year="2016" Month="05" MunthName="Апреля" day="10">
    <WhatDayToday>День белой обезьяны. Стихия - огонь, 8 белых мэнгэ.</WhatDayToday>
    <GoodDay>День благоприятен для принятия обета послушника, изготовления лекарства, овладения науками, рытья колодца, посадки деревья, начала добродетелей, отметки участка, совершения добродетелей,  разведения цветника, ношения украшения, проведения танцевальных и праздничных мероприятий,  проведения кузнечных работ.</GoodDay>
    <BadDoDay>Воспрещается забой скота, вступление в согласие, привод невесты в дом, шитье одежды, изготовление украшений, переезд в новый дом, посев семян и выезд в дальнюю дорогу.</BadDoDay>
    <WhatNeedDo></WhatNeedDo>
    <WhatDatsanDoToday>В этот день в дацане «Гандан» (Стрелка) проводятся хуралы: «Лхамо, Жамсаран» – с 9 часов утра, «Табан харюулга» – 14.00.</WhatDatsanDoToday>
  </datetoday>
  <datetoday year="2016" Month="05" MunthName="Апреля" day="11">
    <WhatDayToday>День беловатой курицы. Стихия - земля, 7 красных мэнгэ.</WhatDayToday>
    <GoodDay>День благоприятен для приобретения товаров, скота, рытья колодца, ведения домашнего хозяйства, вступления человека на должность, поступления на лечение, издания законов, вынесения решения суда, изготовления лекарства, начала лечения, посадки дерева, ведения конкретных дел, проведения земляных работ, отправления в дальнюю дорогу.</GoodDay>
    <BadDoDay>Воспрещается забой скота, закладка  фундамента дома, созыв собрания, проведение свадебных церемоний и стрижка волос.</BadDoDay>
    <WhatNeedDo></WhatNeedDo>
    <WhatDatsanDoToday>В этот день в дацане «Гандан» (Стрелка) проводятся хуралы: «Баян Намсарай» – с 9 часов утра, «Дамдин Дорлиг» – 14.00.</WhatDatsanDoToday>
  </datetoday>
  <datetoday year="2016" Month="05" MunthName="Апреля" day="12">
    <WhatDayToday>День черной собаки. Стихия -  железо, 6 белых мэнгэ.</WhatDayToday>
    <GoodDay>День благоприятен для преподавания канонических учений буддизма, назначения человека на должность, организации свадебных церемоний, посева семян, изготовления лекарства и начала приема лечебных процедур, совершения благодетелей, строительства крыши дома, посадки дерева, ведения торговли, обработки дерева, привода невесты в дом, переезда на новое место жительства.</GoodDay>
    <BadDoDay>Воспрещается  выезд в дальнюю дорогу, совершение враждебных дел, отправление малолетних детей на сторону, рытье колодца и закладка фундамента дома.</BadDoDay>
    <WhatNeedDo>Стрижка волос - к размножению собственности и скота.</WhatNeedDo>
    <WhatDatsanDoToday>В этот день в дацане «Гандан» (Стрелка) проводятся хуралы: «Бурхан Баабай» – с 9 часов утра, «Табан харюулга» – 14.00.</WhatDatsanDoToday>
  </datetoday>
  <datetoday year="2016" Month="05" MunthName="Апреля" day="13">
    <WhatDayToday>4444444444444444444</WhatDayToday>
    <GoodDay>4555555555ачения человека на должность, организации свадебных церемоний, посева семян, изготовления лекарства и начала приема лечебных процедур, совершения благодетелей, строительства крыши дома, посадки дерева, ведения торговли, обработки дерева, привода невесты в дом, переезда на новое место жительства.</GoodDay>
    <BadDoDay>Воспр666666666х дел, отправление малолетних детей на сторону, рытье колодца и закладка фундамента дома.</BadDoDay>
    <WhatNeedDo></WhatNeedDo>
    <WhatDatsanDoToday></WhatDatsanDoToday>
  </datetoday>
</resources>
