<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="hello">Hello World, Click Me!</string>
  <string name="app_name">Зурхай</string>
  <string name="btname_Btzurhaito">Зурхай</string>
  <string name="btname_btAvalibleBuddhismto">Доступный Буддизм</string>
  <string name="btname_btSanghaRussiato">Сангха России</string>
  <string name="btname_btDatsansto">Дацаны</string>
  <string name="btname_btMantrasto">Мантры</string>
  <string name="btname_btWahtIsBuddizm">Что такое буддизм</string>
  <string name="btname_btWahtIsZurhay">Что такое Зурхай</string>
  <string name="btname_btBojestvavBuddizme">Божества в Буддизме</string>
  <string name="btname_btHURALY">Хуралы(общие пояснения)</string>
  <string name="btname_btBuddizmFAQ">FAQ</string>
  <string name="btname_btZakazmolebnato">Заказ молебна</string>
  <string name="btname_btContactsto">Контакты</string>
  <string name="app_contacts">Большое спасибо, что используете нашу программу</string>
  <string name="app_contacts2"></string>
  <string name="app_contacts3"></string>
  <string name="app_contacts4">Пожелания и предложения Вы можете отправить на почту: </string>
  <string name="app_contactsEmail">tel79503873072@gmail.com</string>
  <string name="openDrawer">Меню настроек</string>
  <string name="closeDrawer">Буддизм</string>
  <string name="btname_btBack">Назад</string>
  <string name="xml_error_load">Hello, блять. херово скачали. надо заного качать. нажмите Да для повторного скачивания файла, НЕТ для послать всех нах.</string>
  <string name="BirdthDayChoise">При первом запуске приложения, Вам необходимо указать дату вашего рождения, это обязательно для корректного отображения календаря</string>
  <string name="MantrasAllDay">
    <![CDATA[ сюда положить]]></string>
  <string name="ZurhayTextYear">
    ООО, жизненные силы: ваше личное дерево жизни успешно развивается, насыщаясь жизненной энергией и здоровьем. Вам покровительствуют небесные силы спасения, солнце и благодетели греют с юга, а злые духи бессильны перед Вами. Не следует заниматься недобродетельными делами.
    ООО, здоровье: небесные силы покровительствуют Вам. Здоровье и организм в хорошем состоянии.
    О, добродетели:	большая вероятность возникновения препятствий при
    исполнении задуманных дел и ущерба имущества, скота. Следует выполнить ритуал «Алтан гэрэлэй далга абаха».
    ООО, успех, мужчина: будет разрастаться пламя удачи, жизнь и деяния будут успешными, задуманные дела воплотятся.
    ХО, успех, женщина: тщательно следует избегать сплетен и дурных разговоров о себе. Заказать «Сагаан шухэртэ», «Далха».
    ООО, психика: сравнимо с золотым кувшином, полным аршаном - целебной воды. Ваше сознание и тело находятся в гармонии. Ваше психическое состояние будет превосходным.
    Переменное мэнгэ 3 синих: большая вероятность заболевания почек и поясницы. Нельзя касаться грязной воды и передвигать камни. Следует заказать «Шиираб нинбо», «Чогжу мунсэл».
    Мужчина находится на стихии небо. Возможно, что будут болеть суставы, половые органы, головокружение и плохое самочувствие. Не следует покупать вещи синего цвета, строить дом, ездить далеко на запад. Следует быть внимательным в период, когда земля замерзает.
    Женщина находится на стихии земля. Не следует покупать вещи жёлтого цвета, копать землю, строить дом. Будут страдать несварением пищи. Печень будет болеть. Следует быть внимательным в период таяния снега.
  </string>
</resources>
